滕錦光短暫進入理大校園 促留守者今日內全部離開

理工大學校長滕錦光下午視察理大，於校園A座逗留不足5分鐘後離開。滕錦光表示，校方與警方保持緊密溝通，以保證所有於校園範圍內的人士均能安全離開。

滕錦光說，當校園內的人士不使用武力，警方亦會停止武力，現階段可見相關做法取得成功，呼籲所有仍留守理大校園的人士，今日內和平地離開。

至於有否設下示威者離開校園的死線，滕錦光形容有如隧道盡頭的曙光，只要校園內全部人離開，事情就會解決。被問到為何起初只於校園外圍的位置張望，他說相信大家都關注安全。

成你老母功
殺人校長 世代為奴為娼啦

好懷疑理大之後一年上唔上到堂